6:45 筲箕灣都無人嘅 拖條毛

有警車
唔係7點咩

警車走左

民投決 -人民 投票 決定 正式成立

826稅局826稅局826稅局826稅局